做運動減食要幾耐先有效果

175高 接近90KG

試過完全戒飲甜野一個星期 體重可以完全唔跌
試過連續做運動五日 每次30分鐘 心跳率有130
再加少少重訓 體重又係唔跌

自問食嘢正常 好少食零食 正餐都係人地同事食乜我食乜 人地都冇咁肥

點解體重就係唔跌

起碼3個月先上黎開post啦

每次30分鐘

一星期
五日

買test kit check metabolism ?

做burpee ,每日一百下,分開做
再減食,少澱粉少油少糖
一個月可以瘦10KG

每次30分鐘 心跳率有130

130撚有用咩...

行快兩步都HR130啦，強度太低喇。

過程係好慢架
正常健康咁減一個禮拜減一磅
一個月減3-4磅
自己計下要幾耐啦
利申用半年時間減左卅幾磅
到你成功之後會好大滿足感

日日lunch改食大快活雞胸飯，熱飲唔落糖，三日跑一次45min
三個月後開應該開始跌，半年見效

減肥係需要堅持。
不要懷疑，堅持就是了
巴打加油

30分鐘就不如算吧啦

3分鐘熱度點減

點解上網人哋可以21日減7 kg

唔係話20分鐘以上開始燃燒脂肪？

我減得最快果次，隔日跑45分鐘，唔跑既日子做重訓。放假得閒就玩埋三鐵咁操。如果約左frd去街就當rest day俾身體休息。

食野於戒糖同油。約左人出街食飯就唔特別戒口。

每星期都減到2-3磅左右…

太慢啦想短時間減

之後會堅持落去 但真係想盡快減少少先

想再快d戒埋飯，用南瓜代飯喇，肚餓就食生果/菜頂肚，記得唔好落油/汁，咁做算好極限架喇

巴打 有無試過代餐奶昔嗰啲

1. 繼續戒糖
2. 食飯要走汁+少飯
3. 戒汁、戒糖都唔好諗住有Quota就去食多舊肉去填補滿足感
4. 飲多啲水，逼自己飲
5. 運動提高低心跳率140，延長時間去到45分鐘
6. 放工搭車早三至四個站落，輕鬆行路返屋企(呢程唔洗特別理心跳，但路程最少30分鐘)

做到以上六樣，應該一個星期減0.7-1公斤都無乜問題

奶昔好似好肥

咪搞呢d旁門左道野喇

肥得過你一餐？

有個懶人方法既，就係每次跑前做14分鐘gym warm up, 咁跑既時間可以減少15分鐘，如果無時間既話可以咁做

Feel 到樓主喺正餐上可能有節制，但你口痕就去食生果/菜，其實不知不覺都吸收好多糖份同熱量，生果同菜唔係任食唔嬲，你想減得快都要喺呢方面節制。

要識分「口痕想食嘢」同「肚餓想食嘢」，後者會令你個人無Energy，手軟咁滯，前者就只係心癮，人有時唔識分口渴定肚餓，試吓喺你想食生果同菜嗰陣飲400ml 水落肚，你就慢慢知道原來以前以為自己肚餓只係口渴。

你個Case 唔複雜，做嘅運動雖然唔夠，但戒咗糖同比以前做多咗運動，無理由完全無跌體重，一定係你食多咗嘢，一定係你控制唔到自己食慾，心諗自己有Quota 就可以食多啲自己覺得「健康」嘅嘢，但可能係你唔需要嘅糖分，所以無錯，你係有做運動消耗熱量，但你不知不覺間比以前食多咗嘢你自己都唔發覺。

減肥之路，三分靠運動，七分靠飲食。加油。

你on9? 你肥係一日做成架咩？

減肥係慢慢減架啦 睇你啲對答完全feel到陣肥婆味 好食懶做個種
男人老狗搞到咁

只飲營養奶同水
乜都唔好食
好快有效

一個月4 kg 內
唔好減太快
會反彈得勁啲

由唔肥變肥都唔係一個星期既事啦
點解你覺得一星期就會有效果?

減肥無得心急無得快
除非你減完成就解鎖之後就算, 唔打算keep啦
咁就大把方法既

樓上康寶來咪撚摟人飲埋d 一唔飲就反彈既19 shake 啦
成世食流質先keep 到, 我不如飲包奶仲健康囉

多謝巴打

一年後再講

肥撚個個都話自己食野正常架啦

20 下都腳痺痺了
你點做一百下?

想幾日就減左肥左十幾年既脂肪 邊有咁著數啊 用2年減到你都賺左啦 加油

幾日就想減

keep住做啦，得嗰5日就算比你減到都唔會比你keep得到啦

同事食乜我食乜<-咪就係哩下出哂事

有冇人做8：16斷食都可以隔日跑步？

想快？一個月唔食野 日日吊鹽水 最快

睇下你三十分鐘做咩運動…我試過每日lunch抽30分鐘跑步，跑5-6K，瘦得好快，一個月見效。你強度唔夠既話係晒時間，你可以留意下運動場d大媽…日日hea跑成粒鐘，都完全唔會瘦。

得果130 ， 收收皮先

唔夠新陳代謝，目光短淺，個人樂觀，沒機心都比較肥

咁快減實反彈

勁咪做到一百，廢咪做唔到

呢個channel堅高汁

我都係一日主餐，其餘時間晚上食2個蛋，一抔奶
日日20分鐘hiit,一個月減2~3公斤

好滾動

巴打有經驗減過？

但真係人食乜我食乜 至少下晝果餐係

點解

呢個真

有錢仔返工
你又返工
唔見你咁有錢
想減肥就唔好諗住食正常野
基本上出街食即刻fail

茶記扒飯走汁囉
一係食魚生飯
唔清楚煮法好多時都唔知食咗幾多油

人地食乜你食乜，但人地唔係減重，
咁你咪同人哋一樣維持體重

175有90kg 都夠膽死講自問似食正常

做手術啦咁 on9

減食係食咩先 ？

小澱粉質係重點 最好唔好食飯 轉食薯仔
戒糖就必言嫁啦 再加上日日做運動
認真一個月 無成績我切

行路都130
你心藏有問題

10kg
一日一千下都減唔到啦

心跳130連燒脂區都未入到啦

12下一組 每組間距1分鐘
5組起步

130打個飛機都唔止

出多d力啦

戒甜只係叫做好過冇，整體冇食少左或者個mix冇改善都減唔得幾多

所以你實際上係做咗十分鐘？

咪撚減啦跳樓最撚快

咁都慢
最快咪唔食野囉
最快瘦
仲最快死添

人地做運動你有冇跟住做同樣，同時間，同強度，同日子呀

塊扒用炸既你都fail

睇做D咩姐

反彈又話你聽咩

一星期
生酮都未必跌磅啦

斷食就得

你呢啲天生飲啖水都肥既做到隻死狗咁先減到少少磅 接受自己係肥閪呢個事實算喇

試生酮飲食啦，我試過一個月瘦差唔多十磅
加上做gym，肌肉量唔會跌

其實你想一嘢減走一部分體重，為左俾個動力自己見到自己瘦左d個樣既，咁你咪一個星期唔食嘢齋飲水

保證瘦好多，人體入面d水份、肌肉、體脂、細胞都死既死，蒸發既蒸發

跟住再開始食返嘢減肥，一個星期即刻吸收返晒d脂肪，水份，但係肌肉

你真係識？

食野果度最緊要就講得咁含糊

佢話跟同事食都知咩事
運動30分鐘肝糖都消唔哂

戒甜戒精制食物先 , 肥人一般對精制食物特別吸收得好 , 胰島又特別旺盛過人

日日都可以有較果

食物正常。日日遊兩鐘鐘自由式唔停咁遊，唔需要去盡，出七成力就好。

我當初都係戒糖，一日三餐
中午係街食，其他屋企食，都減到好多
但減到咁上下就卡重
一定要三餐食屋企先再跌
所以樓主話跟同事食真係
之後D碳水越食越小，得返一日100g碳
不如直接生酮，之後就減肥成功
早知一早生酮，我都係比班妖魔化既人搞到咁耐先去生酮，真係要搵多d資料先唔怕班人鳩up咩心臟病酸中毒，唔會比佢地大到

燃燒得10分鐘可以減到幾多？

好慘

七日2.8點做到

有減過，雖然拍拖肥返少少，但都係可接受範圍，要減返都唔難，守紀律好重要，戒口。樣樣都可以食，但份量減半，端午粽就食半隻算，中秋月餅最多1/4 就算，飲食上嚴守紀律先會減到，繼續咁食只會最多令你唔肥落去，唔會令你瘦落嚟

起碼做一個鐘 一個禮拜最少做四-五次啦

有keep住做運動可以唔洗點戒野食

但份量一定唔可以食得多 唔好食滯 唔好食零食 每次keep住七成飽

食少D

咩叫食野正常？
韓國有個肥婆剩係食麥片，話自己好慘
但佢剩係食麥片都食左4000卡路里

我每日60下burpee,分四次
小量減食
一個月瘦1kg only

切

重訓就有
816其實唔算好苛刻姐
食少一餐姐

減肥好簡單

最緊要一定係控制飲食
你計吓每日你所需要嘅卡路里
再食小400至500卡路里
少油少糖少鹽

基本上一定見效，唔work一定係你飲食做唔好

自己戒咗白飯澱粉質
狂食蔬菜水果同飲水
肉只食魚肉 雞肉 全部白烚
拒絕曬調味料

利申：努力中

巴打我用左50日暫時減左3KG，跑2日休息一日，每次跑5-15K，食就食多左生果，冇乜特別節食，日日柯早屎，而且個人精神左好多，我同你一樣175cm，由78減到74.7，每次跑步心率大約162左右，希望D資料對你有參考作用

戒飲甜係基本，你整體卡路里吸收唔減少
戒唔戒甜唔會有分別

人地同事食乜你食乜就出事
求其一個碟頭飯都超肥，多汁多油，基本上街食野要好小心選擇

每星期5日運動,2-3日cardio+tabata/abs workout+重訓

戒所有零食有糖飲品,夜晚接近無澱粉質

兩個月都係減左3kg

依3個月幾月減咗10kg
一星期3日重訓加HIIT around 3個鐘做完晒
兩日跑步 由6km加到依家10km

食嘢就少澱粉質
多啲菜 食魚/雞肉 出街食嘢嘅餐飲走甜
唔好食零食 唔好飲台式飲品

兩個月3kg其實幾健康啊 唔會太harsh

其實幾ok, 68kg減到一年後依家60

嗜甜者表示戒唔到糖...有冇人知呢啲自稱protein零食係咪可以代替零食...

睇下d營養標籤咪知
佢無糖但好多時係用左代糖
同埋多數都好高carbs

我應該真係中咗糖毒 我可以食好多菜 唔飲水以外既野飲 唔食白飯 但唔俾我食甜野同殺我冇分別

無所謂架 我都成日食甜野
基本上每日都會食雪糕/甜品
做多d運動補返之嘛

每日都食但一諗到做得咁辛苦都唔知抵唔抵消得到 就覺得唔食好似抵啲 留返cheat day開心算 利申食緊夾糖

我個體重同body fat(14%)都keep左差唔多半年
每星期3-4日運動 所以我諗係抵消到
如果想要10%以下先需要再戒口

自問食野正常 你計下自己bmr同tdee先啦
可能係食野食多左？ 好多時都會低估左食物嘅卡路里

比你參考 我182 一個月前95kg 每日跑個半鐘加做gym 早上8點半運動到12點左右 跑步心率最高175至180bpm 平均140至150bpm（學生） 戒8成澱粉 主食低脂肉加菜 而家92kg

明呀
減肥真係好難呀清
岩岩跑左半日山 一出返市區就屌左籠蝦餃燒賣
前功盡廢

其實樓豬依加點

上星期減咗兩三磅 叫做日日keep到做運動

食嘢盡量少糖少油

但係都係減得好慢

講咁耐都無人講到重點俾樓主聽，減肥係要有calorie deficit，你做好多運動都好，無熱量赤字都係無效果，你計一計自己一日攝取幾多熱量一日，任何運動都係加大你一日消耗既熱量，你唔瘦即係食得太多卡路里

3月果陣95kg
做左3個月宜家79
中間gym room冇開 keep做workout
一開始keep住隔日做gym+30分鐘cardio
體重同body fat都好快落
到宜家都叫維持到個體重冇反彈

一個月左右 應該睇到d

試過每日踩8-10個鐘單車, 高海拔高強度, 連續一個月, 減到12KG左右, 不過番黎香港半個月肥番6KG

順帶一提, 個時食既野係高鹽高糖高脂每日飲兩枝汽水, 食量X2, 不過都減到咁多, 好神奇

想問減咗幾多bf%

我諗大約5-6
一開始冇磅磅bf
睇圖大約25%同30%之間
宜家21-22來回

我70日 減10kg 有增肌肉
現時至少兩個月冇上返磅
70日內冇食過粥粉麵飯包

肥係身體能量吸收>消耗既結果
要減肥其實就係要調整返去 消耗>吸收
最簡單方法就係做運動
但係其實做運動所消耗既能量係少到飲杯野就冇左
更重要既係訓練肌肉 即係重訓
時間長左 肌肉多左 身體代謝能力都會提高 人就會開始瘦落去
所以建議係將健身成為你生活一部分 用減肥黎做目標壓力其實好大

師兄好勁

其實我身形係睇到瘦左d 但磅數淨係少左兩磅

戒唔到糖戒唔到零食咪繼續食
肥咋麻

平時有睇開但係唔敢信晒佢講嘅野

之前我一心想減肥就戒糖
頭一星期係想食甜
一個禮拜之後就糖癮大減
戒唔到糖既人都幾撚廢下

你係咪不知不覺間食多咗/高熱量食物，突然改變飲食習慣可能自己受唔住，我之前戒咗一星期甜飲重咗，反而有飲甜野，care個攝取量瘦咗。同埋重訓增肌會重，你上網睇下肌肉脂肪有咩分別先，應該點減好，體重又唔等同於減脂

咪搞笑啦，1公斤脂肪7000卡，1星期最多減0.5到1公斤，1個月減4公斤已經好盡，減太快身體受唔到皮膚鬆之餘，你減咁多減咩啊？減水減肌啊？

每日放工返屋企做30下burpee jump,第二個月會開始有成效啦
減肥第一個月不嬲減唔到

啱，我2個月都先2公斤共勉之

咪睇重量啦，成日以為減肥等於減重

我同你講，身體會有調節，你快減同佢對抗，當你進入斷糧時期，你之後一定好快反彈返

垃圾，間公司呃錢，減太快好快反彈，同埋經常頭暈，好唔健康，好多野都無精力做

啱，不如樓主唔介意post一下餐單，幫你睇下

每個星2-3磅已經好快
再多肯定sustain 唔到
咁都覺得慢不如去抽脂

用咁長時間儲咁多脂肪咁快就用得哂
咁個身體儲黎做乜撚野

我試過斷食3 日(water fasting)
輕左5kg, 但輕左大部都係水
因為斷食之前個幾日食多左carbs 同咸野
1g carbs 可以hold到3-4g水份

食返正常體重又會反彈返( 當然冇彈返5kg咁多)

減得越快反彈越快
長期calories deficit的話, 新陳代謝會減慢, 反彈既機會越大
(當然好多人連基本calories deficit 呢點都做唔到, 呢種人減肥係自己呃自己, 永遠唔會成功)

所以唔好當減肥係一個階段
而係要養成長期既習慣

2星期減左1kg

我兩個月就快廿磅係咪唔健康

有人減肥係戒carbs
有人就戒fat
或者兩樣都唔戒做多D運動
都一大堆成功個案

最重要係唔好自己呃自己
例如有人話自己麥皮好清
問多兩句原來係食朱古力味

話自己咬個面包當一餐節食
但食雞尾包/棷絲奶油包,餐蛋包不如正正經經食碗白飯算

最緊要食野要控制
以前好鐘意放工食20$燒賣
宜家轉左食蛋

係啊，我試過代餐奶昔代一餐，3日1kg，但肌肉量都跌好勁，覺得好唔健康就停咗，之後3日又反彈返原狀

減左半年多 由60kg到依家52kg 要好有毅力真係 乜都戒口 戒碳水化合物係最有效

哇都幾勁
你點排workout ？
淨係戒碳水化合物？

同問

但我work，30分鐘Bpm 116, 做完會有肚餓既感覺

好老實 我冇乜點做運動 淨係做啲19 coffee運動，我主要係靠戒口黎減，我初初係節食先 唔好食飯 淨食菜或者肉 一日淨係食中午個餐 然後狂飲水 出街飲嘢都淨係飲檸水走甜 一路keep左3 4個月 每個月都有跌幅 勁多人話我瘦左好多 問我點減。半年後左右 我有食supplement 不過淨係食啲勁heavy嘅野先食，例如打邊爐，燒肉呀，其他野食返正常份量。

到依家已經減完年幾冇反彈 冇再食supplement 日日照食飯 照食好野 冇做運動都係52-53kg到浮動 30腰變到25腰 以前啲衫要全部丟晒，不過胃口比以前細左好多

減太快留意可能減左肌肉
體重反彈機率會高左

用體脂磅磅 fat同肌都有減到
但比例上fat>肌
咁樣得唔得